覺唔覺而家市場上日日fake news？

CLS

但日日大爆升

邊有fake news
新冷戰完左啦
呢家係我地牛軍天下

沽晒期指然後出fake news
同以前肥恩沽定韓股然後射飛彈一樣

壞消息入貨，好消息出貨，牛頓第一定律

好似幾有道理

你地有冇咁new

從來唔信news